有無手足係滿洲人？

ok 我講得亂左少少 我係滿洲人 基本上一出世就比北京果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎中共政府,北京 佢仲講過好耐以前既北京國安捉哈爾濱毅騰球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

多左啦

你老母d嫖客仲多

牙滿就有

呀嫲係

我姓愛新覺羅

四眼做乜話自己有

我正紅旗

我正黃旗

我係

呢個正黑𣄃，我就舒淇

我是中國人

呢度個個都係

中你老母國，我係香港人

中國香港人

姐係中國人啦

yes

駁吾刀